Netflix Sweet home 18/12

18號幾點有得睇??

真係唔知 我估1500 / 夜晚

期待

會唔會又拍到上次係屋企避喪屍果套咁垃圾

依套劇應該好d

y上左

漫畫好似評論唔錯

Alive?

好難差過個套掛

一晚睇左5集

中中等等，有d位好緊張有d位有d慢

D cg以 Netflix 劇黎講有d差

同埋主角成日比人讚靚仔好尷尬

Btw 女消防 同 老師好正

好撚好睇 屌

個個胚胎係咪伏筆？

可能純粹係想帶出怪物都有唔傷害人嘅一種

本身想睇埋個漫畫但係啲畫風搞唔掂

好很好睇呀 屌！

算係